大家覺得維持現況開唔到會好定泛民建制合作開會好？

正評：互相指責唔洗開會
負評：互相合作一齊開會